[討論] 阻你翻工？大佬，其實我地我幫緊你爭取...

阻你翻工就話要搵食。打風又唔見你話阻要搵食。

搵萬幾嘅又話要搵食，搵幾萬嘅又話要搵食...
乜香港人真係咁撚窮咩？

係，其實真係好撚窮。但點解會咁撚窮？

因為大陸人落嚟炒樓囉，搞到d地價貴曬，物價咪跟住貴囉。
但明明係你地掛住翻工唔出聲，先會搞到金時今日咁。

明明就係你班打工廢中問題，宜家搞到要我地後生嘅出嚟幫你地食煙食子彈仲要比你地話阻住你搵食。

抵你地翻足一世工都係窮撚。

#我講粗口唔代表我無文化 #打工奴隸

阻你老母

我地係為民主，佢地係為錢。